懇求大家 聽日唔好衝動

而家形勢已經一面倒

中共已經放棄左柒娥
香港成為國際焦點
眾多矛頭已經直指香港政府
基本上政府可以講話同一打十冇分別
同埋我地已經有巴打犧牲
我地要令佢流嘅每滴血都有意義

今日616上街
勇武派嘅巴絲麻煩點都要忍住
唔好帶攻擊性武器同保持理性
今次遊行真係要確確實實咁以和平方式進行
我地要做嘅野就係盡量上街遊行
遊行人數數字越大
政府越大壓力

假如今日嘅上街人數可以衝上150萬直逼200萬
而且和平收場
國際輿論可以直逼柒娥落台同徹回條例

搞笑啲講句
我地真係訓係度都贏

我同意聽日唔好衝
但如果有人忍唔住過激要保住拉住佢地，唔好割席
唔可以比死者白白犧牲

推

如果有人畜意搞事嘅
麻煩附近嘅巴絲幫手捉住佢地
我地今次真係只差一步
一失足成千古恨
唔係講笑

聽日立法會冇人呀衝黎都冇用
唔該等有人開會先做野唔好送頭一個都不能少

痴線 政府同支那講到明一定要過
你憑咩覺得贏

根本冷靜又好 唔冷靜都好
你都冇辦法預料到個結局
憑咩覺得冷靜好過唔冷靜

咩叫搞事？咩叫捉住？
就算我唔同意你"搞事"，我只會當睇唔到

建制派一撚定會派鬼入嚟
百9幾萬人，唔知有幾多個真係知道要提防有鬼，萬一有人掟磚我擔心拉唔住佢，亦擔心畀記者影到以為內訌我知家陣十劃未有一pit，但個胃好痛

建制派聽日點會想有大事
一有大事 就一定會發生暴力事件
一有暴力事件 大陸就要焗住回應
一回應就會出事
一出事 美國就可能會制裁香港
大陸最唔想美國制裁香港
所以建制派係希望聽日完全冇事